全體曼迷心聲：今季一條心撐紅軍

我地利曼本來就係同一條船的 我地曼聯會同足總遞交合併申請 好快成為曼聯浦

一本曼利！

英文叫Manchester ver United 廢事比啲利狗邀功